十萬小心：香港Antifa專頁

新成立?

PUSH

五毛搞？

report左

Reported

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

who do you call when the police murders?

[行動POST]615全民放假悼念日

全部都係黑警like

將個page彈俾savehk
睇下佢地搞唔搞就知係咪鬼

是否係無政府主義者

小心暗勢力

WTF

DIU，咩 antifa hk明係蕉皮report

香港人最憎共產主義

利害咁快起底!!

樓主91432呢個account已經改名足足十次

拉！

屌親antifa都會有人屈毛

同云派一樣

笑死，香港antifa冇一個post關香港事

嘩屌

按呢個邏輯，成個資本主義世界都係法西斯

個page死左？

又係Obama

推

有無中國專頁

中國需要一場暴動

屌你老母
想喺香港搞極左恐怖主義
Not on my watch
唔會比香港變到外國咁通街左癌上腦

p

前BLM搞手爆料：索羅斯同 Clintons 係背後推動 Antifa 騎劫 BLM 運動

不安

連登ac太容易申請

全職起底

佢舊post支持新疆muslim喎

應該唔關ccp事？

香港人係咪應該成立返個 ＂香港反共產主義陣線＂??

教宗 aoc soros Obama 唔爭在擺埋gandhi 落去呀笨，連登仔見到張咁嘅圖就打飛機又唔fc 下好似d 藍絲廢老gp 圖咁

支那狗 你媽死了 檢舉

關咩野事

一齊REPORT啦
有香港人支持恐怖主義

obamagate嘅勢力出晒嚟

部份仲係共產主義者

推
唔好中中共計
成件事太撚明顯

report

有得買

無link?

美國動亂懷疑係中共有組織有預謀策動

左=1933年威瑪共和國共產黨旗
右=2017年反法西斯旗

reported

一早已經有，六七暴動個啲咪係囉

共產主意者必死

Agger. 其實話Antifa係obama搞岀嚟同話手足係白鴿黨搞岀嚟一樣

喺合照入面嗰個人矮過obama
資料話佢188cm高
但係obama得185cm
而且合照又點 obama同過N個人合照la
一見George Soros就知係極右嗰啲痴線野
真係唔好跟車太貼 美國極右啲痴線佬癲過國師架

Push

report！！！

Push & Report

我見佢有反中共喎

佢都有share香港警暴喎

共產黨最鍾意抹黑，甚至以此來抹黑香港示威者。

Report

中共捉哂新疆人種族滅絕佢哋又唔理 唔係法西斯？

香港都有共產黨專頁 不過係反中共既

push

Push! Report !

話report果啲人明顯係racist

五毛攪？

你求其搵幾張blcok bloc相擺埋一齊就話條友點點點又有陰謀，解釋都無句，智商同藍絲一撚樣

香港01唔使畀link thanks

人地想classify antifa=恐怖份子
仲有其他人撥火叫美國人學衝衝子，俾晒教學而且
劈頭第一句話 i am from Hong Kong
明係靠害，快PORT

OIC

係 同胡錫進一樣目的